4日慕尼黑行程求意見

6月尾去慕尼黑停留幾日，求意見

Day 1
早上7點到達慕尼黑-> Salzburg市內遊

Day 2
Salzburg->Berchtesgaden->國王湖->Munich

Day 3
Munich->楚格峰->Fussen

Day 4
Fussen->新天鵝堡->Munich巴士去哥本哈根 8pm

交通方面做曬功課，理論上行得通

Q1: 6月尾的楚格峰仲有無野睇？會唔會好悶？建不建議放棄楚格峰，提早去新天鵝堡，最後一日行市區？

Q2: 如果8點從Fussen出發去新天鵝堡，4點返慕尼黑夠唔夠時間行？

行程安排睇落好順暢. 無問題.

呢個BLOG, 2012年8月上楚格峰 都仲有少少殘雪

但當然一陣無春天冬天咁多雪睇
你當睇下風景都唔錯.

楚格峰
最係我覺得最順的玩法係, 齒軌火車 上山 (記得坐右邊. 風景靚D). 落山先坐CABLE CAR
用邦票買楚格峰門票有DISCOUNT

楚格峰->Fussen CHECK清楚巴士班次... 得黃昏得一班

新天鵝堡
最重要訂定 門票..... 我當時門票佢安排左11點舊堡俾我.1點半先去新堡
本身FUSSEN都唔大
4PM一定落得切去FUSSEN火車站.

6月尾都會係munich

唔該曬你啊 最驚就係景點會唔夠時間睇

想問問慕尼黑市區有沒有特別值得行既地方？有考慮放楚格峰，提早去新天鵝堡，最後一日行市區

謝謝！

請問你有沒有plan到行程，請教請教

你時間唔多. 慕尼黑最大路一定去, 市中心 "新市政廳, 英國花園"

另外可以遠少少去''達豪集中營,'' 或者鍾意睇科學野的話. 可以行"德意志博物館" (呢個科學館真係勁. 有'萊特兄弟的飛行者一號' 採礦展區（Mine區）大大隻帆船 etc
("德意志博物館" 5件必睇館藏)